有冇健身巴可以教我做gym

Thx

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

第六訴求

有專業教練, 巴打有冇興趣, 免費?

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

找囚徒健身的書看，網上有pdf
再看文看基本理論和運動營養

會有一個user入黎掉低個tg話可以教你 唔洗理佢就得

做掌上壓先，做到幾多下？

果條開分身ac話自己教得好好既垃圾？

好似叫相xx葉

廢西改名有撚用？

如果你有p記帶到人入個會藉可以教下你

暫時六下

如果每日做幾十下
分開5-6 sets 咁做
每set 相隔一兩個鐘 咁得唔得？

笑左 佢真傻定假傻

我真係初哥新手
六下都好辛苦

得，開頭會有d 酸軟，好快慣

我見YouTube 都係好多由做唔到 變到做到好多下好勁

跑步游水減下脂先?

起碼都講低身高 體重 年齡先喇樓豬

初哥未啟動過d 肌肉，正常

唔好意思 唔記得咗

25 歲 170cm 66.5 kg 23% bf

目標係咩先